新手遊東京求建議

3x人先第一次同老婆去東京，黎緊三月中去，10/3座香港快運夜晚12:00機去羽田，16/3晨早六點幾機走，暫時諗行程如下，求評
Day 1 ,晨早到新宿apa tower擺底行李 - 築地市場 - 銀座 - 台場
Day 2, 新宿，原宿，涉谷
Day 3, 迪士尼
Day 4, 江之島 - 鐮倉
Day 5, 上野 - 秋葉原 - 淺草雷門

想問俾著大家羽田去新宿，會搭鐵路定巴士呢？
銀座其實有冇特別野行？ 台場到時拆左高達，變左剩係諗住睇夜景，會唔會寧願去其他地方？
迪士尼大家會上網訂定飛定到時先去買呢？
上野，淺草雷門會唔會行足半日都行唔哂？
因為想去秋葉原睇下玩具，想用多d時間行
最後想問走個晚，因為第二朝六點幾機，咁係咪冇凌晨車番羽田？ 迫住要十一點令去定機場？

想問俾著大家羽田去新宿，會搭鐵路定巴士呢？ < 我搭NEX

上野，淺草雷門會唔會行足半日都行唔哂？ < 預大半日

羽田搭NEX ?
Monorail出啦

呀屌, 睇錯成田, sorry

day one 咁早落機識玩既行李最好搵宅急便即日 send 去你間酒店度，咁你就可以直接落築地。

新宿去築地唔順路 機場直接出築地
搭車乘換案內幫到你 同埋羽田搭鐵路出市區方便同快過成田
銀座都係行街 去附近東京站行下可能仲好
台場可以浸埋溫泉 如果純睇夜景去六本木應該好啲
上野+淺草行到大半日 秋葉原鋪多數收8-9點 要分配下時間黎行
羽田好似冇通宵巴 要預早去

淺草雷門行完之後其實可以去埋skytree,好近

迪士尼你去海洋定島先？

邊度搵宅急便呀？

我都諗過直接去築地，但拖住d行李好唔方便wo

依家諗住唔去台場，因為高達又拆左，咁六本木 睇夜景正？

諗住去迪士尼海洋

雷門行去skytree都要d時間 睇好近